呢個女仔會不會太QQ。。。好想照顧他。。。

點解可以咁QQ

對眼中間可以放張sofa

仆街 比你先過我開post 今日又冇post可以開

我愛❤雨琦

醜
拉

樓主弱智

我唔係李露多喎

起碼放到兩張

多謝幫推
希望多d人認識到呢位咁QQ既妹妹

秒

好想照顧他

護琦手
不了

他

咁可愛都咁多負皮

狗仔式小狗雨琦

中出她!!

上面米色啦。。。

痴線屈能到..

佢呢個姿勢擺得咁熟手...
不枉我上次課重金CALL